Exercicio de programação 1.
Vítor Cardoso Xoteslem.
Matricula: 150023375.

Descrição para utilização:
Digite 
"make" para compilar.
"make run" para executar o programa.
Siga as instruções dadas pelo programa.
